【資料庫】迪基亞衰過卡利奧斯

【Now Sports-體育】貴為近年英超最佳門將之一，迪基亞今季表現慘不忍睹，數據上比起前利物浦門將卡利奧斯更差！蘇斯克查剛表示會續委以重任，或多或少是膽博膽。

迪基亞（David de Gea）對上4場出現3個失誤導致失球，數字相當於過往123場的總和，可見近況差勁，今季表現與之前比判若兩人，甚至比現時借到比錫達斯的卡利奧斯（Loris Karius）更不堪。

數據顯示，迪基亞在今季聯賽失了53球，平均分只有6.46分，場均失1.4球。卡利奧斯失了39球，場均失1.2球，表現平均分有6.7分。迪基亞今季未救過12碼，傳球成功率僅58.8%，相反，卡利奧斯曾救出一記12碼，傳球成功率也有60.1%。

「無人可以為了失分而痛斥他，曼聯不是他而排名第6位。」儘管迪基亞似乎信心盡失，又或心不在焉，但仍獲紅魔主帥蘇斯克查力撐到底，蘇B表明下周日對哈特斯菲爾德，續由迪基亞正選把關。

圖片來源 : ©AFP

最衰拉莫斯，撞親卡利奧斯再導致我地ddg表現失準

雖然對熱刺果場真係勁

認真一下
whoscored 啲分真係亂黎
入波助攻就會高

Yes 不可信

我唔係想膠
但佢啲比分係完全跟佢果幾項數據
唔知你知唔知啦
我冇話不可信
但佢並冇想像咁客觀囉

冇係歐聯決賽到派膠 又咪係可以繼續吹奏

英超同土超比真係係一個好比較？
DDG依排係表現唔好
但係未差到去係卡利奧斯個水平掛
利申曼

Hahaha...

冇錯，ddg係世一龍